朋友激動指認「Jennie超像妳」！ 何如芸PO對比照：好啦，年輕時可能有點

南韓女團BLACKPINK成員Jennie擁有亮麗外貌和高冷氣質，向來是時尚界的寵兒，近來再度以穿搭登上版面，有網友看到後赫然發現她與另一位女星友人長得很像。該女星正是保養得宜的何如芸，她事後則在臉書表示：「好啦！年輕時可能有點。」

▲何如芸保養得宜。（圖／翻攝自Facebook／何如芸Michelle）

何如芸10月底在臉書透露，朋友突然傳來一張照片說：「妳看！有沒有超像妳的？簡直一模一樣！」她Google才發現照片裡的女生是BLACKPINK的Jennie，「是全球知名的團，韓國第一Kpop，YouTube fans 5100萬！愈查我愈手軟…。」

附上3個哭笑不得的表情符號，何如芸希望朋友別開玩笑，「這樣說她的粉絲光吐口水就淹死我了吧？」好奇問友人到底哪裡像，對方則賭氣地說：「在我眼裡看來妳是！不信妳自己比對！」

何如芸事後上傳她的年輕照和Jennie的照片，「好啦！年輕時可能有點，一模一樣就真的有點…。#無論如何總是爽的#日行一善多多益善。」最後，她也在留言區表示：「這是朋友的眼中看出來的，不代表我個人立場。」

何如芸臉書全文：

朋友傳這張照片給我，問我說：
妳看！有沒有超像妳的？簡直一模一樣！
我google了一下，
這是blackpink 的 jennie，是全球知名的團，韓國第一kpop，youtube fans 5100萬！
愈查我愈手軟⋯⋯
別開玩笑
這樣說她的粉絲光吐口水就淹死我了吧？
我問她哪裡有像？
她賭氣說：在我眼裡看來妳是！不信妳自己比對！
好啦！年輕時可能有點
一模一樣就真的有點......
#無論如何總是爽的
#日行一善多多益善

會唔會太串

▲▼何如芸被朋友說她和Jennie長很像，她事後表示：「好啦！年輕時可能有點。」（圖／翻攝自Facebook／何如芸Michelle）

▲▼何如芸的貼文吸引不少粉絲留言。（圖／翻攝自Facebook／何如芸Michelle）

哈啊

臭婆娘

蕩婦

都唔係好似啫

八婆

嘰哩咕嚕嘰哩咕嚕

EA鬼婆

最多咪個鼻有少少似
個朋友應該去驗下眼

導人向善

似條撚咩
走去google 何如芸
嚇撚到我鳩都縮埋

2000蚊兄弟

借錢買電視cow女

佢同朋友講完就算啦， 依家自己post 上網， 根本抽緊人水，借人名氣去宣傳自己

翻版冇資格擁有我..

on撚9冇人識你呀

達哥益你含

Jennie靚佢幾千倍
上次幫佢手果陣見過真人

邊忽似牙 有眼耳口鼻牙

見有牙Jen 幫樓主打破0正皮

btw唔似

似，一樣都有眼耳口鼻